星期日區選啦 熱門仲係邊條女正邊條女大波

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃！

一定要投！你仲諗埋啲咩唔投票唔投民主派對家就贏撚硬

同我forward曬比你身邊所有人！

推2

推3

1124投票

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

Push

Push 1

Push 2 vote la

推

Push 3 vote vote vote

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

Push 4 vote !!! We need you

但有2個黃黃撞區，點搞

Push 5 vote vote vote vote

Push 6 vote !!! Sunday!!!

Push 7 vote vote vote vote

Push 8 投票 星期日！

亂up，邊撚到有大波妹post

利申本區得建制泛民，唔駛用腦投

Push 9 vote on this Sunday at 8am la

Push 10 vote on this Sunday at 8am

咩高Ling條腰好正

早啲起身投